會員C.Paul請入

無事了你可以出返去

yurab

嘩，失蹤左n年既屍波真係出現呀

生活安好嗎

波縮

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

點解C Paul係P牌？

第一次掂西決地板

me fake

屌你老母